求 S主

睇我名不解釋

吠兩聲聽下

注注注

注 屌你老母 注

企係到屙尿